有野想問下覺得立法會冇用嘅人

我想問你地覺得泛民係立法會冇用定係即使咩人入立法會都冇用

冇用係因為唔夠人抗衡建制派？
功能組別長期建制派過半數

立法會民主派過半有用
但係佢哋認為民主派過唔到半

因為就算過半都可以DQ你 from白兵